保安組篤灰求榮 Cosplay校園國安

"上個月中大畢業禮，一班中大同學喺校內發起遊行，用行動證明人心未死。點知中大高層當日即刻報警，送自己學生去死。11月20號，警方國安處嘅人闖入中大，中大保安處 (aka退休9集中地) 職員親身落場，帶國安周圍玩CU hunt。仲有保安推跌記者，但反過來插水瞓落地下扮受害者。事後，中大高層仲逼書院拎宿舍cctv出賣同學。

事隔兩個幾星期，校方依然龜縮，唔敢面對同學唔敢面對傳媒。去到今日，起碼有8位中大人因呢件事而被捕。

中大高層聯同退休9親手將中大人出賣俾港共，我哋絕對唔可以對呢件事視若無睹。各位可唔可以由今日開始，每人做多一步，起碼入學校唔好再show證比保安9？點解我哋入自己校園要向出賣同學嘅人show證，得到佢哋批准先可以入嚟呢個本身屬於我哋嘅地方？

中大校方一日唔交代，我哋就繼續不合作，甚至將行動升級，直到佢哋肯出嚟面對為止。

唔show證真係好簡單嘅行動，我哋可唔可以比啲意志出嚟，每人做多一步？去到大學入口直行直過就得！

中大人！反抗！

Ps 中大保安處處長李永光係前灣仔警區總警司"

Sorry for 1999

詳情：

自推十連

中大最終活成了自己最討厭的樣子

推

推，唔show證垃圾保安

中大人反抗未

仆街保安組

加油